# Афые Ензштп
Автор: [@sultanowskii](http://t.me/sultanowskii)

Наш системный администратор, Сирадж Махмуд (знающий русский язык), пишет настолько быстро, что постоянно делает море ошибок. И вот настал апогей - он не заметил, что написал сообщение на русской раскладке... Проблема в том, что эта записка (вероятно написанная на английском) была оставлена его ассистенту на время, пока Сирадж в отпуске. Помогите нам понять, о чем она.

[message.txt](https://drive.google.com/file/d/1lU0JlOu3_a9StRw1H0etkyHIzK8vrqpa/view?usp=sharing)
